呢個網買baklava有冇得諗?

甜到懷疑人生
衲dee有冇食過kunefe？

其實係乜來

新鮮出爐嘅 Ummali 同埋 Kanafeh 屌打 baklawa

土耳其開心果酥餅, 好多時都得個甜字

baklava

食晒一盒會唔會有糖尿

衲Dee 食完會死

人在外國, 通常食到都係喺餐廳上碟, 浸住糖水咁上, 但係就算盒裝呢啲都好甜, 食半盒應該都得㗎啦

仲要浸糖水

衲兄會唔會叫錢大媽賣清真豬肉同埋Baklawa

喂衲dee, 冇尼古丁架喎

同意！ Kunefe 正到！